比連登社工氹咗80蚊放...

賠返比我呀

盤前拓高，盤中就出貨，慣用手法

轉頭20你多謝人啦

代表大戶多謝你

如果唔係 你係咪會賠比我

但依家100喎佢蝕左20

長線ok?

放你戶口出黎
我過返一千零一比你

免啦 你留返錢讀書啦

你叫GME post 入面啲億萬富翁跟你成本賠俾你啦
個個話自己輸咗幾十萬都唔志在
求其賭場馬都幾野
入面有個手足$8000卡數搞唔掂都冇人理鳩佢

你係咪會幫我問呀

如果佢哋唔賠你係咪會賠呀

買股票就唔好咁執著賺蝕啦

轉頭你過返60$俾人

搵佢地賠啦

Set 80蚊入返Sh

輸唔起真係on9,人地有幾球輸幾萬無感覺,人地買幾萬你又買幾萬

你後悔可以信班股神再入過，現價都唔過$110，佢地話上$32857麻。
禁埋沽空冇野好賴喇！班大鱷仲唔要搶貨補倉？

屌！冇撚話上太空，上番$1000，當埋你之前果d係$500買都夠賺喇

而家60特價緊
80-60=20 唉 你俾返10蚊我算啦 我唔想搞大件事